用户管理
----------


### 备注用户方向

系统支持备注用户大致方位，让同一个司机送相同方向的用户，备注可以方便快速分捡。

在系统后台》系统管理》用户管理中 搜索对应的用户email，在备注框中进行备注用户方位。

![](images/user-01.png)

在云打印机打印的备注用，会有用户的备注

![](images/user-03.png)


### 黑名单

在系统后台》系统管理》用户管理中 搜索对应的用户email，将用户拉入到黑名单。

![](images/user-05.png)

黑名单用户无法登录系统，无法下单。


